send信去聯合國人權事務高級專員辦事處會唔會有用

我都知un係垃圾，但反正文宣組都send開，順便send埋應該無壞？

推

send
send 埋俾國際特赦組織

有無文宣組寫template呀

EU parliment

你睇下聯合國人權理事會有咩國家你咪知有無用

轉左紅底好耐

冇，但係好過冇